好唔好睇有冇意思都唔緊要，最緊要佢做完show佢會比人拉去坐監咁就好睇啦

一個夠膽係政治最敏感時期上台公開講政治，
一個夠膽係沙士最嚴重時上台除口罩講野
今時今日居然可以被鍵盤撚質疑唔夠黃

你不如質疑黃子華點解唔上前線掉磚掉汽油彈
我掉你啦掉

連子華都唔黃？咁邊個黃？我一定會入場支持子華

咁當初就唔應該屌達哥la

我信子華

會支持佢

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post